[SPUNK] Apink討論區(9) 開show後遺症繼續漫延

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

Apink Special Album ‘Dear’ 公開發售中

MV:

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：
混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part. 1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part. 4 -《Without You》2016年08月28日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Plan A Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
恩地:
娜恩:
南珠:
夏榮:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

[size=1]SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

留名

push

咁快有一個負皮

lm

我愛Apink

邊個竟敢負皮

正皮韋拿青

我愛Apink !! Only Apink !!
No Apink No Life !!

留個大名
好掛住你呀 鄭恩地

新post 留名 apink世界第一

好掛住6波呀

留個靚名
岩岩發左個好美好既夢

留名

Apink世界第一

繼續推爆佢

留名，今生今世永遠都愛Apink!!!

推呀留名呀
永遠Apink 飯不離不棄！！！！！！！
Proud to be panda

喊住留名

點解Apink要對我地咁好

瞓唔到

我愛Apink 一生一世[

新post留名
多謝巴打令我今晚又發左場夢

發完夢留名

留名繼續發夢

韋拿粉新post留名 啱啱發左一場好好既夢

Apink 世界第一
ONLY APINK IN MY LIFE

一生追隨Apink!!!!

咁先係㗎嘛，以前啲po就係呢啲速度

同埋咁再多位巴打 我都係岩岩先OT完返到屋企
所以仲未有時間汁D野出黎
我會盡量呢幾日汁 等個post仲咁熱鬧送出去

New Po left name珠女恩地好掛住你地呀！

好想喊呀

留個靚名

恩地 希望大家喜歡啦，
我朋友暫時都唔會出相住， 有機會遲下d 相 sd 番左去比閔大人時， 先流出黎啦， 因為頭先個大心連閔大人都未有

新飯留名

我愛apink！！！我愛吳夏榮

新post留名
再次多謝韋拿巴個朋友帶左個好夢比我地

6波呀 우리 끝까지 꽃길만 걷자

另外我會改名 因為唔想出到黎交收比人叫柒頭皮

唔好俾佢停 繼續

巴打身體緊要，慢慢唔洗急

多謝你

花心者不得好死！

新post 留名 包剪揼!

買唔到1580應該係我一生的遺憾

NOAPINKNOLIFE

我愛鄭恩地

巴打請保重

與六波既約定
我願意一生一世追隨六波
不離不棄
專一之鬼就是我

終於追到live 一路追一路心痛 六波真係好好 我愛六波

多謝你分享咁多 辛苦哂喇

你番黎未呀

多謝你呀巴打

發左個好夢黎留個名先

我愛apink！！

LM

你朋友我地會一直等
你朋友令我發左個一世都忘記唔到既夢
點解咁正嫁

幾時再見阿好掛住你地

apink 咁好既品 如果得咁少fans 太可惜，
大家一起努力 共勉之

喊住咁追post
Apink令我呢個大男人呢幾日晚晚都喊

我愛apink

終於可以繼續溫書

新post留名

萬二分感激呀

加入我地啦巴打

Apink萬歲！！

我愛韋拿 多謝哂辛苦哂巴打

繼續做唔到野 返工派藥都哼起0419

本身唔係得咁少
發夢見到係韓國門公司太....

後遺症加真係感動到 大把人喊緊

人生中的美好缺憾，入到場都好好㗎喇

我有去睇、出儘奶力㗎喎瓏巴

你有冇見過batman 會日頭出現， 需要我時， 我就會出黎

再次感謝巴打分享夢境

追post見到各位巴打講票價問題
好彩就追到正價$1580
唔好彩黃牛去到$3000 甚至$4000都見過
對於學生黎講 已經係返成個月part time賺既錢
而對於full time 覺得用$3500（拎中間）黎睇1場show值唔值又另1回事

利伸：part time學生哥 本來搵到低票價既飛 但目標係高票價飛 結果無人放睇唔到今次fm 好灰好絕望好唔開心

話少 就唔算少既 不過好多花心

熊貓們歸位吧

下次點都會all in 最擔心係搶唔到飛...

Telegram share?

多謝巴打既朋友分享夢境

夢醒留名
比人知實笑死 竟然發夢都喊咁濟

我朋友透露得太多後台野比你地知 搞到大家都冇得瞓， 實屬抱歉

分分鐘需要你 要與你永共聚

等緊

仲有冇telegram group post頭嗰個好似冇咗
有半年冇追post又冇加到

巴打
有幸再見到你的話我會好好多謝你

唔好改名喇

係囉 清你朋友有無興趣入tg同我地傾下夢計

要多謝你朋友就真

同問 我都想加tg group

唔訓都抵啦

唔好絕望，可能真係好似巴打咁講將來有港con，到時一定要支持

公司還公司， 就算閔大人嘈到拆天，
發夢時有六個女仔 完全無理過會overrun , 繼續keep 住唱哂每一隻歌， 做好個show, 我相信 真心fans 會感受到

btw 原本個show plan 實左九點半就完
結果呢？

加一

返黎啦 呀粉咁好 唔好再出走啦

Telegram之仙遊Apink夢境

[初瓏] 還記得嗎 我們在一起的時光 L.O.V.E LUV

기억하나요 우리 함께 했던 시간 L.O.V.E (LUV)

[初瓏] 還會心動嗎 依舊一如從前 L.O.V.E LUV

설레이나요 한 땐 모든 것이었던 L.O.V.E (LUV)

Apink!!!!!
Apink好暖好有愛

抵我地叫到無聲

新post繼續推！
跟APINK是一生一世的約定！

續返上個post少少野先：

我都特登用消毒濕紙巾抹左手先入 驚整污糟佢地
btw 恩地 hyper bubububu在此：

我愛apink 大愛！好暖！

真心想問你朋友
明知overrun佢地都自己繼續係無人會出聲話?

除左喊....我唔識講
我愛apink

諗返起韓場頭場都係overrun左9個字

我急急腳先坐到最後果幾班車出返去

多謝巴打分享美夢，終有一天希望親身多謝你

我都冇諗過會overrun咁耐，六波有冇比閔大人訓話？

最後首nonono 合唱 唔係plan 黎， 突然加架，
閔大人一知道 想殺哂所有人，

個日即刻上youtube追返d片 真係勁感動好感觸 隔住個mon都想喊 如果係現場個氣氛真係想肉唔到

閔大人屌到爆廠

你算好
我最後同fd行咗去機場坐N車
我自己仲要轉的士返去

辛苦六波

同問

我寧願唔訓都想知多D佢地既野 有得身歷其境好正

係屌主辦唔係訓話6波架麻?
脷伸 白痴仔

姐係應援片

追左好耐po先追到呢到 大家推po真係好快

同問，唔想六波比人鬧

黃牛 趁宜家儲定一筆! 我無咩可以安慰你 兩個字 約定

辛苦是波

見各位巴打飯咗四五年先等到港場
自己飯一年都無就咁啱遇到
真係好好彩
下次實齊裝備去睇
我愛Apink

閔大人有佢立場 但真係

好在最尾都出到街

學可以唔返 佢地既事唔可以唔清楚

痴線，邊到搵啲咁好既女團

我飯左兩年半 係最低谷期飯

約定！

從來冇懷疑過6波既真心
事關珠女果晚真係喊得好真心 臨尾完全係喊到表情崩潰

我上兩個post仲屌緊主辦搞咩拖到咁後先播應援片，似乎我跟車太貼？

10點鐘 所有大粒佬 (出錢搞呢個show)入哂vip 房， 等六波 諗住合照 影完就回家， 結果.........10點八定九先完

不過啲大粒佬反而冇怨言， 而係閔大人自己爆seed 好勞氣咁
六波最private 間房就只得化妝師 閔大人 入得去， 我唔知落到台 有冇訓話喇係入面

巴打繼續發個好夢
啱啱追完post 發覺真喺冇飯錯六波
本身已經好鍾意佢哋啲性格
聽完巴打個夢就更愛佢哋
重要好為panda着想
咁好嘅明星喺邊到搵
多謝六波
我愛Apink
Apink世界第一

黎多個1001

係。 所以話港豬係無辜既， 唔通熄燈熄聲sharp cut 咩 我估6個冇事 但主辦就gg

飯左3年幾就有FAN MEET

佢六個無事就放心啦

本身應援片 真係不在plan 內， 唔知邊個既主意

轉眼之間又爆post
新post留名
好慶幸飯到apink

佢試下鬧我6波

有無人呢兩日上連登無上過其他Po,一來就Apink po

相認下先
我由出道飯到而家
中間去左飯其他團 少理左六波
本來同其他飯有夾過個壇
但係我就好少上
結果個壇冇左
認起都心痛點解唔比啲心機搞下佢

朋友同我講有得睇apink fm個陣真係開心到
個晚搶飛真係緊張過dse
一早叫朋友早啲去入錢
好彩最後都有得係block b到

珠女喊個陣好心痛 但係令佢地喊先係panda目的 好似係

我

咁點解出到街咁勁

話哂第一次黎香港， 連少少面都唔留， 只係顧$, 想工時短

珠女一喊我都忍唔住

Nice

多謝你呀巴打，我得知咁多夢境已經好滿足啦
希望閔大人係純粹出於對六波身體負荷嘅擔心而勞氣啦

正仆街

但應援片真係全晚高潮+重點
正正係果一段既令到個夢咁靚咁美好, 係香港熊貓同六波之間既回憶

呢到

淨係追apink po

應該係驚喜， 事關連閔大人都唔知

係咪on9 頭2站都有應援片 佢唔係覺得尾站會無呀麻

SAME

呢個驚喜都幾猛wo咁

難怪珠女喊得咁勁

閔大人竟然咁, 一定係間房: 從買騎些gi 寵寵寵

無左應援片個part 就等於佢地唔唱419 一樣！

咁有冇罰到錢，咁樣overrun左

有機會我朋友想睇番， 因為我朋友已經入左後台了 畫面都冇

呢兩日成個世界只有Apink,loop爆佢地啲歌

閔大人個腦要檢查下

睇完巴打發既夢
真係一世都唔脫飯

係開心幸福既眼淚黎 順手係到多謝埋整片果位巴打 你段片世界級

但係搶心閔大人咁嬲下次仲搞唔搞得成

喺真喺suprise
但喺以為淨喺瞞住六波

咁好搵 唔搞?

八頁留名

知唔知點解我朋友知閔大人係咁屌呀？

因為佢講住普通話係咁屌

好記得個cam影住仲要有埋佢地剪影
諗返起都想喊

嬲一時 見錢就轉樣啦

冇錯，雖然心痛
但見到佢地真係被感動到，係開心嘅

睇完你會更加明白我地心情

你要錢? 我比你

佢地都聽唔明

追完po留名

我好掛住apink 由出道飯到依家
好彩今次買到1580嘅飛俾我見到apink
我會繼續遵守同apink嘅約定
我愛apink

新飯留名 本命珠女

本身之前飯開日團兼收左山，諗住自己呢世應該都唔會再鍾意idol架喇....但係機緣巧合下去左睇fm，唔知點解好似搵返果種好耐冇感受過既感動 我諗之後都冇辦法離開佢地

幹你媽

又黎 對呢條片完全無抗體

依個就係全香港既concern,
1, 牛仔褸個擁抱s
2. overrun
3, 影相 握手太耐

唯一支持既點就係： 啲飛賣哂
我自己就覺得氣氛好好

千祈唔好幹佢地

多謝大佬DAV

迷珠迷珠

會唔會整Apink bye bye日版換卡問卷

個仆街仔仲話係三波主動

佢地會唔會有手尾？

1, 牛仔褸個擁抱s

收皮 死mk仔

Apink宇宙第一!!!!!!

珠女第一個嚟歡迎你

叫條mk仆街死

想打柒佢

牛仔褸

個打靶仔

係咪姐姐派又會比人鬧

屌佢老味 六波因為咁唔黎我實屌柒佢

1.拖條仆街出去啦打獲啦...真心嬲
Btw辛苦哂巴打講左咁多夢境比我地知

唉屌又係打靶仔

個mk仔真係累人累物

佢可以唔知醜到咩境界先講得出主動

1. Con 冇遊戲唔使驚
2. 我估主要係遊戲同show me the apink玩得耐所以overrun, con冇呢個問題
3. Con應該唔搞呢啲

所以問題係冇問題，快點搞

死仆街仆街死

好多巴打屌個牛仔褸
屌得好

咁好難瞓得著架wor,

如果再冇港場打靶仔我同你死過

對閔大人個支持點頂到十個缺點

終於追完post
有無得睇番個打靶仔

佢最好就入黎睇幾多人屌柒佢

一齊喊啦
聽你個朋友講咁多野喊得仲癲

閔大人 係類似 強國人騎老虎 相入面個個人物咁 九成似，
唔係男黎

任何一個畀人照肺都唔好

叫佢收皮啦。 冇人識佢呀

啱阿巴打

啱啊仆街仔
抵撚死

唔會啦， 搖錢樹黎

其實係咩人黎? 韓國果邊既高層?

無人識佢呀 以為上左位?

真喺感動全城
再配埋巴打個夢

冇人識條柒頭皮

APINK 連一段片, 一個連登POST都可以咁世界級

apink 사랑해

攞簽名個個就算佢醒目
攬攬個個真係搏屌搏到出曬面

請珍惜呀粉 呢個世界再搵唔到咁暖既女團

mani 同joey 既關係

君子好多

牛仔褸仆街死

咁柒都比人揀上台 公平咩

咁先証明唔係內定

簽名果位係呢度巴打黎
有哂準備帶齊道具, 為APINK學韓文, 上台用韓文答,
真心佩服佢, 個簽名佢應得既

Apink世界第一

清唔係講我之前個留言 係的話我SOR，因真係HIGH到好多野都路太記得
定真係條邊度俊

瞓喇， 5點起身番工， 有緣再見啦， 好開心今晚有你地聽我朋友9up

mk同巴打嘅分別

night night

我準備發夢喇，大家都要繼續發夢，向DavidVilla7巴打致敬多次

真係可一不可再, 咁好既團我點捨得走

好開心係夢度識左個朋友

君子同小人嘅分別

好想快d再見到佢 已經諗緊好唔好狗衝4月日本event

多謝巴打個朋友講咁多野出黎，希望可以再見

列隊 致敬

多謝巴打！發左場好夢
PS 怡姐萬歲

人禽之辨

辛苦哂巴打～gd night

多謝巴打分享

再見巴打，再發多個好夢

未試過spunk post 要追咁耐
btw 多謝巴打分享啲夢

我仲係上個post話左佢兩下 原來巴打咁有心準備，對唔住
個mk仔一介紹自己我已經屌佢 俊邊撚到俊

多謝你比左個好夢我就真

今晚既spunk係絕對係世界級

多謝巴打你個夢

新飯留名，本命恩地
飯左一年就有fm睇好幸福
本身cd rom，忍唔住想留言多謝巴打分享美夢。

多謝巴打分享夢境

最後一句，
你地都可以同我一樣， 機會自己爭取既

我呢行叫 entertainment and production,
識設計 識韓文呀 都易入行， 最緊要係人工好低
btw 我無樣識， 只係我命水好

我都準備好哂 為佢地學韓文 這些機會

收到
巴打你比左個目標我喇

我份工請假容易
工時短人工過得去未打算轉行

天地會歡迎你

巴打一入行就做呢到？

痴線推到追唔切
多謝巴打講咁多夢比我地知

我已經立志要學好韓文
apink對我地咁好, 作為真心飯唔為做番d野點芍得住佢地

幾個鐘推一個post 好耐冇試過

名已改 我今日淨係搵到呢D 因為相我放起一邊
海報同碟我都入左箱同筒 聽日再努力 而家訓先

如果發到咁好既夢 人工低又有咩好怕

夜深留名

感動留名

我份工有假都唔比請
真係要請都要預早好耐先請到 所以韓場應該無緣
台場都仲可以

cd rom特登開過ac多謝分享
追左好耐po
本命恩地 多多指教

以後爆碟要爆多幾隻先得
睇完巴打D夢依家好滾動

岩岩睇翻發現漏左一段好重要既廣東話 希望大家發個美夢

好唔捨得佢地啊 啊粉比左我好多正能量，已經一生不脫飯。

巴打辛苦了

仲係好激動，訓唔著

真心每次見到恩地既笑容都比佢融化

有冇巴打有睇最近既電視劇戰爭？
有恩地同蝦翁個集，兩個都做得好正

學韓文x2 為左佢地呢樣我信我做得到

最重要對笑眼又好關心panda，真係好愛佢

到依家仲記得珠女個喊樣
一諗返我都好想喊

有冇LINK

第一頁有google drive

諗起個日影相就開心啦，第一次咁近見到六波，仲要影相坐正恩地前面，可惜無望多幾眼，諗返好似發左場夢咁 唔想個夢咁快完嫁嘛

推到好快

影相果陣一入房就見佢地,太快又比人催埋位真係咩都load 唔切空白哂
好記得坐低即刻轉去後面同瓏瓏揮手, 個心跳勁快勁緊張
肯肯定系列- 瓏瓏望著我做左個好可愛既樣, 真係永世都記得
我愛Apink, 有apink 就有我

你個名

多謝巴打發開口夢
希望有緣係spunk post再見
希望下次見到你係以panda既身份一齊討論

條片PLAN A睇過 執埋D韓文
點樣會突發 我地係驚佢趕時間CUT走左

巴打都好過我啦有福利，我只係好彩買到1080比較近台位置。自己嘅好多第一次比左六波，完場真係覺得太幸福但個心又好空虛，琴日同今日都覺得自己依然發緊夢，唔想夢醒啊。

而家先第一次完整聽

2016-12-21 APINK - PINK DOLL

呢隻碟

改名王留名

Pink doll真心高質

好想快啲再嚟

兩隻碟都好正

真心打造

好聽呀 唯一一張會聽既日碟

係正

Apink 真係我一生本命
未試過會咁鐘意一個女團
恩地嘅笑容
蝦翁嘅可愛
娜恩嘅美麗
得意嘅普美
感性嘅初瓏
親切嘅南珠
呢啲都令我忘記唔到你

自從我睇左219 同佢地嘅喜歡係越黎越重
咁大個仔第一次喊都係呢個fm

永遠都會陪住六波咖
與你們相遇 真的好幸運

咁大個仔都未試過打咁大篇野 sorry for 1999

Same here!! 下定左決心！

訓唔著

笑撚死

話時話有冇巴打想換PINK DOLL小卡?
之前買左6隻全部中晒初瓏 恩地 想換其他

推一推post先

新飯留名 本命93line🙈🙈
飯左年幾有FM真係好幸運 再發多個靚夢
Apink真係無得輸

訓唔著 推po

好耐冇試過咁認真追post

幾時再黎香港 等得好苦

有hayoung 想換chorong
巴打有冇tg?

泡菜舞蹈團死返去娛樂台啦

唔該哂樓上幫手推post

Lm
入左gp之後2邊都無上過

可以和你收瓏媽 ？

見到個天咁，就知道佢地一定會再來㗎

我都係，應援片一完見到佢哋喊就喊左出黎

朝早起身返工爬post
對眼點解會有d濕既

係巴士一路追翻d post又要喊唉

早晨 우리가누구?? 에이핑크! 여기가어디?? 우리가 꿈꾸던그곳!!

發咗人生中最好最靚既3日好夢 希望我既夢會再一次又一次見到你地

琴日見到依度有apink tg gp 即刻開左個
但係唔識用
話時話講左咁耐都冇tg gp條link嘅

巴打可以啊

巴 我都可以同你收張初瓏

呢度有咁多瓏瓏fans

我想收張恩地 日專買到好似luv停左冇買
去完fm好想儲番

same 不過日專個坑好深 入之前要考慮清楚

Panda們量力而為呀

個post推得勁快
好事黎

Telegram 傾下岩唔岩
Louis1991328

去完fm真係不能自拔
尋日已經去左轉信和買番最舊個三隻同pink island
仲訂埋黎緊隻byebye 要入番日專坑了

新post留名，多謝dav巴打ff ，繼續發夢
銀地

我都想收張初瓏 係咪要pm巴打你

我Pink Memory隻碟一張波美都未有
都係中地瓏 有無巴打幫我完夢
日碟我已經半放棄左 有排佢出得太密

可以要地

係咪之後唔諗住買bye bye日

我好似有bomi 不過啱啱出門 想換瓏

大大力推

返學照推

推

Apink無敵

話說我以前係會以儲齊做目標 直到Pink Memory
雙碟+雙卡 果下爆左句 痴線嫁 點儲呀
就放棄左 然後轉淨買波美or換波美卡
日碟都係果陣放棄埋 而家淨買bluray同見frd有amazon團會間唔中補番一兩隻

果陣真係好天真好傻 頭兩隻碟係無小卡
然後又好恨玩抽卡 到佢une annee有卡玩
我衝左去買7隻 然後就中伏
有連買過巴打都知佢d卡 一箱得兩三款
我第一次成績係七瓏
果陣地地飯先多 換左我好耐先儲齊

恩地世界第一

雙碟雙卡意思係？

有畫面

紅白ver兩碟
各14張
成員各4
團卡4張

追完post lm

Good Morning Spunk
每朝早都要貼張Apink早晨先有精神開工

最左邊個張係咩黎

個日影左好多張都冇張係清既
比前面個牌阻住左

新飯留名
推得超快完全返唔到po

我坐第2行'鄧' 其實仲有時間向後望
但我個陣唔知點解好乖咁向前望等影相
走個陣先回頭同佢哋bye bye

腦內會自動變焦 張張飯拍都咁珍貴

你哋講 我先醒起未買pink doll
前排冇錢

你認到右邊兩張無理由唔知最左係咩黎
因為都係出自hmv既生寫真
日nonono

淨係得bnd生寫 差普美1張就齊

巴打係咪要bomi

想要 我今晚揾番d卡出黎先

小買宜情 大買冇錢淨

我擺低telegram id z35434109 你ok嘅就搵我 啦

bnd我無多 幫你唔到

我買最癲係SG PB PL呢三隻
所以有大量淨碟係到

買左5隻碟 點知冇重複

比起pink island 表示pink paradise更加催淚

起身再推！panda回家啦 歸隊啦

因為佢係順住派 好好人
除非遲買佢無多先會重複

個陣未入坑 後面個2張都係ig shop買返黎 但第一張我真係未係ig shop見過
睇黎又要洗下錢

始終係第一次con 意義重大

好彩我有買到

pink paradise之前買左喇
係上年溫dse懶出旺角先miss咗未買island同斷左冇買日專

你係成set買定淨買本命

日專全部都係上網收 貴多少少 費時抽日

之前隻pink paradiase 係信和絕版賣緊$800個陣
有巴打用$400(全新）賣比我 真係好有愛
雖然已經唔記得個位巴打咩名

如果韓碟都出bluray你話幾好

原來炒到咁貴？！
我基本上啲碟都係起minishop訂
都幾平，個老闆幾好人

我都係minishop訂
仲記得買果陣好似250-300蚊
估唔到賣到800蚊

我買果陣已經停產左 好彩最後比我係西九一間小店搵到 謝天謝地謝霆鋒

淨本命 玩唔起成set 但依家想買埋蝦翁 其他要再遲下先算 由其恩地初瓏個d嘢特別貴

但係冇講比閔大人聽同apink 聽

珠珠我好似再有多張 我今晚firm你

巴打唔止齊set 仲要有多 唔該曬巴打你

上便呢三set已經係多左set 所以拎出黎玩踩點 然後送比呢到既熊貓巴打
但珠珠日nonono生寫真 我記得再有多張
今晚揾揾 如果你淨差呢張 可以直接送比你

好快就到下個月瓏瓏生日啦

AG Facebook d相好高質

2017年出隻碟連480p都無真係想死

又細一歲

第三日喇 繼續抽離唔到
發現珠女望左鏡個下真係好感動

瓏家軍有冇集資比CRHK送生日禮物

溫馨提示 今晚19:20有瓏瓏吃放第二集睇 係歐洲

咁CHING放唔放??

係仙氣阿

追遲左post ，話說巴打係恩地收到隻老虎耳仔係我送

放唔放x2？

今晚要返夜校
睇唔到

巴打們有冇小卡多想放？
我收呀

夜晚要放學+1

番

一開始我都諗儲唔儲六波小卡
儲下儲下已經儲到7788 差pink doll同dear就齊
計計下應該用左過萬去儲小卡 本卡簿都爆晒位
如果巴打有興趣可以share出黎

我要番屋企check有幾多張瓏先
冇記錯我多左2張恩地 4張瓏瓏

諗緊走5走堂

學生哥靜係儲齊恩地都要食樹皮
番學12蚊個毒撈又一餐
後尾日專出得太密就放棄左日專
有排等錢洗想放曬出去 但啲卡太多回憶都係唔捨得

咁我各收1張

我想要一張恩地

Add 我@ltf123

有冇得排恩地呀？

女神

有冇瓏瓏呀

巴打有愛

見各位換小卡換得咁興起
我都想求下所有韓版碟嘅初瓏小卡
btw 你哋啲小卡喺擺喺隻碟到定收埋喺卡薄珍藏？

pink party 卡薄

蝦翁好慘, 講完個笑話無人識笑
其實佢係咪玩緊"香港"同"心噗噗跳"o既韓文音?

想要恩地

巴打癲

有小小
不過要反屋企睇下

Apink世界第一!!
愛你地一世直到永遠 嗚呀

btw吳夏榮真人靚到世界級

要瓏！
Telegram: louis1991328

dear 初瓏 小卡 蝦翁 圓卡想換珠女/娜恩

定係玩緊香字頭作一句
港字頭作一句

我就咁入落啲硬卡套度
我咁岩尋日買隻une annee抽中左隊長

終於追到live 新post 20頁留名
好彩琴晚早瞓 如果唔係實追po追到唔願瞓
上下堂追下post追左成朝
Salute 大衛巴

半日冇睇 miss左咁多野
多謝大衞韋拿巴打

恩地！ 哈草戰士tg

的確係咁

問果位巴打要苦練下聽韓文

咩都想收

好似係 但都唔明個笑點
哩個係咪叫三行詩

韓國好興㗎

用香港黎做兩行詩，個翻譯完全翻譯唔到個神髓。

其實又唔使
我都係估下，
睇多d綜藝

有冇巴翻譯得反出黎？

Showtime 6波都有玩過

我明係三行詩, 不過唔識點講返出黎
不過都係唔明笑點

我係蝦翁想換瓏

有冇巴打記得蝦翁作成點

音響問題 我block b都聽唔清楚佢講乜

一個fm
粉熊們啲火返出晒黎

出返

dear 小卡圓卡都係珠
想換晒瓏翁 可以嗎？

佢地幫我地打左支好撚大支強心針

如果再玩平語時間你話幾好呢

始終唔係完全聽得明 靠翻譯都係差d咁

諗起蝦翁showtime

CRHK係邊個飯站？

講錯一個字命都無

咁我又POST下先

DEAR
碟:初普換恩珠
小卡:珠換瓏/普
圓卡:蝦翁換瓏/普

charming rongie ？

最記得個翻譯爆左句「我都好鐘意搞野架」

聽到佢講心噗噗跳已經開心死 後面珠女恩地潤蝦翁

玩出人命

笑死

有冇巴絲知邊度仲有得買name tag
個時買唔到

有冇巴絲知邊到仲有第一場演唱會隻碟賣?

！！！巴打
有冇得女神小卡換初瓏小卡

瓏特勒的獨裁時代

有無巴打係火車電視見到Apink

Charmingrongie 朴初瓏香港站

信和好似仲有一千零一隻不過應該要900至1000

女神跳ONLY ONE LAG左下機

如果都要咁貴 睇下gmarket果d送唔送海外
不過都唔平

好奇一問，通常集資嘅話大家是咪夾夠回饋目標價就算定係點？（例如佢話夾$150可以寫封信比初瓏，想寫就夾$150，唔會夾多少少）
另外我見到最低集資額係$5真係呆咗，真係會有人走去入$5咁有趣？

有無巴絲有多張dear海報

點能夠用恰呢個形容
應該用照顧

停左產 貴都好正常啦

好可愛 字幕ONLY ME 係咩玩法

窮學生可能真係會掛
不過真係有啲寒酸
百五蚊可以幫手送禮仲寫埋信
抵哂

翻工追左成朝終於追到live
韋拿青[black] [/black]

可能站長係想積少成多掛
不過略略提下想寫信嘅熊貓記住問清楚站長仲幫唔幫手寄
人地寫咗話想寄信果啲熊貓要15號之前入數

初瓏果陣瘦過依家

有無巴打知官網買野易唔易開acc同用唔用到代運 我想買熊貓燈 如果得 我唔介意幫手團
唔知d name tag賣哂未

想買返熊貓燈
臨Fan-meeting前周圍都揾唔到
Ig shop一早訂左但臨開show前嗰幾日話到唔到貨

巴打我都想

我有呀

同問 有無巴絲有多張DEAR 海報

我都係 個日冇熊貓燈好慚愧

啱啱問完，間間都冇，好後悔當時見到$650冇買左佢。
利申：當時窮學生

不要再說了 枝燈官網28000won
同埋唔知關唔關海底條線爛左事 上得好慢

有無tg
c_silverji

只係記得恩地話唔好笑，真係唔好笑。話我地好善良，咁都俾蝦翁過關。

巴打我想請教下
雖然順豐運費平一半，但係咪揀EMS比較好？
兩者有冇大分別？

香港買燈好似要300up 官網28000won好平

28000won未包運囉好唔好

FM之前信和賣250蚊咋 一開FM就俾人炒高

買完飛個日即刻去Sky music 買
$280

我買gmarket係用順豐 同Ems都差唔多時間好快收到

如果你買少少野 我會prefer你用順豐
因為平好多 加速度差唔多 除非無得簡
我好耐無訂 但我印象中佢國際運 地區係佢個list到 唔係偏遠就唔收你住宅附加費

而家仲有無 好似話已經比人清哂

應該會入返嘅
但係唔知幾時

唔該晒兩位巴打，碟已訂，$900有找
（想訂多隻都唔得，一張單只限訂一隻 ）

我都有pink party本野
買完番黎先知本野d料勁虧
依加俾我收埋左冇用到

我1月27號喺sky落訂, 今日都未有消息

我個陣係買現貨

見到好多panda都想換卡
俾我番到屋企整理下先

我果日去訂見到有支熊貓燈喺舖，不過佢話果支比人訂咗，仲問我「乜佢地開con咩？幾時呀？」

話說eBay d簽名碟信唔信得過？

咪咁樣蝦瓏啦

如果佢寫明係soompi同mwave都可以博下 其他果d我都覺得信唔過
不過簽名碟當然係自己拎最有意思 但佢唔太貴都可以玩下

我都想買多支放

新post留明
忍智啊

應援燈團購留名先

我見好似已經out of stock

想問下咁多位巴打，yesasia信得過？
同埋價錢方面係唔係貴d？

信得過 價錢就睇下你買咩野
日碟果d同信和價差唔多
佢贏在有免運 其他野都偏貴少少
但佢會搞清貨 有時會折到好勁 有機會汁到好野

岩岩買左隻
連運費100usd
好驚中伏

我剛才都仲未out of stock, 可能就係得一隻？
btw...

即刻買下野先

買左就唔好諗咁多了

睇完FM忍唔住
買之前Google 過個seller d comment好似都算正面

係唔係簽內頁 大簽名果d
我有多隻soompi sg簽名碟 不過係細簽 簽哂一版

點解會重量唔同左?

初瓏親媽站地鐵廣告牌生日應援

有無巴打會去日本4月1

呢層我都唔清楚，可能關計咗/未計包裝事？（箱、泡泡紙，etc.）
我見重量其實都只係估計，可能嚟到要補差價都唔出奇

簽封面
等到左再擺上黎check check

佢係估計 有時會鳩打落去
我好耐之前ems佢會要你補差價
但順豐有機會唔駛你補
我有次買野 重多左1定2kg佢無要我補錢 照寄

so sweet

唔該哂兩位巴打嘅解釋

其實捨得$800買隻碟嘅話都唔會介意比多少少運費，最緊要安全送到嚟就得

係咩站

有無巴打有apink團照既手機wallpaper推介
用緊iphone7 仲係用緊remember個張 好耐未update過

有
應該係箱根

Viagoxx啲黃牛信唔信得過

其實同埋瓏隊同一個月生日已經覺得好正

same

冇得走 take attendence

3月巴打

同普美同一日生日
btw本命恩地

唔知有冇同年嘅呢

巴打same here 我又係同普美同一日生日而且本命恩地

已買 ，真心希望安全運到。

我唔係去睇APINK

可惜去唔到朝聖

有冇巴打可以同我換dear個張圓卡？
我想換恩地，本身抽到個張係初瓏

我嗰張係恩地 想換初瓏
tg rcct9270

Dear而家幾銀？

白色個隻呀， 你唔好mind

同初瓏一樣3月已經覺得好幸福

信和樓上110無POSTER

+poster呢？

喔， 我個日見到都覺得好靚， 原來唔係即場賣？

佢收埋你d手續費係包埋一定係正版飛 好似係

即場冇得賣，先前韓國官網團購或者韓場現場有賣

瓏瓏

佢話無哂

Btw 又見到韋拿巴

我正宗連登仔黎 所以得閒就會上黎碌下，
個post 去得好快

加5蚊，啱啱買完

香港熊貓認証

上面有人覆左你

我撈亂咗season greetings同隻碟嗰張

全靠巴打，好耐未試過幾個鐘爆post

Pink revolution呢 沙田新城碟鋪會唔有海報

巴打可唔可以幫我買隻？

驚無曬海報

搵到了 我果張係white版bomi telegram:z35434109

我同恩地同一日
不過本命夏榮

日專宜家都好密
三個月一隻 回唔切血

仆街我琴日買佢話無

通常買$90一抽儲下封面算同人換卡算

唔該
巴打會唔會去

宜家我直接買隻A就算

如果冇可以去cdwarehouse嗰啲問下

A有份"禮物"好似抵啲 我會買A+恩地個人

一個fm 就搞到個post 風起雲湧

證明香港真係好多panda 唔好咁花心了

從未諗過脫飯

但a版冇卡，$90隻 係日單 日轉二百幾一隻

Pink Doll隻A都有咭
好似仲要特典相有機會唔夠派B C通常未必有

A今次minishop好似賣220, luv之後再次入番日專坑
本身打算黎緊去日本先補番曬啲通常盤算
感覺日本買好似平啲 唔知係咪

巴打

黎緊有新專輯咩？

咁多人買番舊既

除左信和邊度有得買PINK PARADISE
如果真係冇就唯有等出糧去買

咁而家信和係咪有海報？

去完fm太hyper
我諗有排先cb 好似四月又日巡

頭先去完買係有，但我信和買個隻碟無左張圓卡，唔知咩事，得一張小卡，同埋個本感謝信得返一張

呃人

唔知下隻cb 既歌係咩類型呢

原來普美未同過初瓏rap

想換小卡

同埋信和啲店幾時收皮，想而家衝過去

唔知啦真係，但會唔會係返貨唔同左裏面

本身隻碟有無開過？

應該無圓卡架啦:(感謝卡變左感謝信一張T__T

Rap嘅話 正

所以我決定去第二度買多隻

就係無

邊度可靠啲？

我都係，咁應該可能唔同咗掛

唔係就係無新專輯先要買番舊碟咩
黎緊3月29出日碟

8點幾9點? 我都係放工時間先去都仲開

鄭恩地世界級

瓏！！好想換
可惜我抽到女神唔係恩地

清你似啱啱買完喎

鄭飯人萬歲

如果搵到個想要女神就可以三方交換

係宇宙級

成晚係到賣萌

好受落

有強迫症要儲齊佢地d野

我有哈翁想換恩地

換碟：初普換恩珠
小卡：珠換瓏普
圓卡：翁換瓏普

留個contact 呀巴打

我要返到去先知有咩卡多

sorry,睇錯左

tgink0219lt

韋拿巴 你手上支簽名筆佢咩色架？六波支簽名筆又係咩色？

返左屋企整理左小卡
對唔住咁多位巴打fake左你地
原來pink doll只係多左2張瓏同1張恩地
下面係我多左嘅小卡 睇下巴打有冇d咩需要

想問下有冇佢地攬住熊貓既相???

瓏瓏吃放直播送飯

師兄 我想要曬三張恩地嘅卡

等中字

六波 銀色，
我自己冇

要1張瓏 1張恩地

我fd 話， 六波當晚簽個隻海報 就係gp photo 背景貼住個款， 冇第二款 ,

好奇一問呢度之前有廿幾個巴打跟左個apink_asia既IG買飛跟住條友又拖又失蹤唔見人，依家單野點發展？佢肯俾番錢你地未？定真係去左報警？

而家先睇E01

6波佢地私底下食野一定不顧儀態

真係好鐘意食野

iphone 6s plus 影， 都唔夠清

癡線 會唔會太可愛
Btw香港有新既恩地飯站

咩名？

推都無人理 橙

cd rom留名
FM之前Mon過下post
睇下圖咁，最鍾意蝦翁
Fm之後見到FF大神嘅分享真係要留名拜一拜

上個星期日之前已經係好感左apink
有d團望落點都會有一個半個member係無咁順眼
6波真係一個都無全正皮

今次坐FM 坐block C
學生哥無咁多錢，但真係後悔唔衝張1580
但坐到咁後都感受到個種強大嘅應援力量
雖然自己唔太識應援，但都儘力做曬識嘅位啦

完左fm之後馬上訂番八月左右出個本書
好期待

原來因地啲solo

自膠，佢隻solo有黑膠 但啱啱放曬血無買到

買左冇機聽 隻碟都成200幾300蚊

買左+1 拎黎珍藏

天地會會員必需買
冇位放黑膠機

我早排先入有左部機

一張瓏+1 :z35434109

決定來緊一個禮拜唔食晏

Btw黑膠撚溫馨提示:呢排回南天，黑膠最忌濕同熱，巴打自己執生，發左mo都唔好睇啦

想要一張瓏瓏

放左係個透明膠收納箱入面

回南勁起來........ 總之自己小心啦

係咪要卡換卡？

仲有冇瓏？

用開瓏瓏IG d相做 wallpaper

補返tg ：kuen4527

自推一下，想換恩地

朗豪坊廁所聽緊i do 留多陣

要瓏pink doll
Tg: louis1991328

呢幾日日日追POST,好想留言
終於比我借到EMAIL開AC

歡迎
但係ching你個名

暫時應該得ig，叫:myeunji_

我苦惱左好耐
我以前係SONE,都睇過13年個concert
之後少時開始慢慢沉,加上JESSICA被退團就開始少睇少時

之後做左半隻PANDA,係冇追少時之後比較有好感既女團得Apink
所以d wallpaper好多都轉左apink

但係TWICE出現左之後我完全變左做ONCE,由佢出道開始追到而已
好難放棄呀ching

自從星期日睇完FM,我完全低左估自己原來係中意APINK
我而家日日都聽apink d歌,knock knock都冇聽
今日仲睇埋PINK ISLAND

放多幾張FM相, 有排執

銀地

最好就卡換卡啦

太多人要瓏瓏唔夠分

改名啦清

法國自己夾夾埋埋都好多恩地小卡
LUV果時好彩又買左小卡包

我由飯apink開始睇綜藝
睇下睇下鐘意左幾隊
花心#lme

原來連登可以改名

你睇我個名
鐘意得多團唔緊要
但係真係要比個心去追星

出左事 放棄埋西卡

我以前睇完少時個SHOW都覺得冇咩特別
佢地之後好快有澳門開我都冇興趣撲飛

但今次睇完APINK之後竟然會諗住飛去海外場
我係咪沒救了

全部人都係無得救架啦

如果睇完show都feel唔到d咩 一係個show好唔得 一係你唔係飯
點先最快令到人飯or入教 就係拉佢去睇con 睇show

想要夏榮 放定換??

到而家都仲好似發緊夢咁,
我1580係影相既,入到去好近咁見到佢地,到而家都唔相信
仲同初瓏對視左陣

不過最深刻都淨係初瓏,成件事太快咩都未望清就走左

我追唔切post

其實我講下架咋 各位早抖

請受小弟一拜

HIGH 5 正D
可以聞下普美腳氣

我想要張相留底,HI 5我冇咩興趣
握手就唔同

session 2 3 有得拍腳汗

你班變態佬

原來熊貓燈官網都無哂貨

原來又有新日文單曲又要Dom錢落海買幾個封面

索一索舒筋活絡啊

做quiz諗起浸腳汗味即刻攞A+

回下帶 望梅止渴
呢個恩地好邪惡

FM之前個個一齊落單清哂佢D貨
我識人原本訂左都俾官網cut單 灰左

終於有ac 留名
六波世界第一
歡迎所有回歸熊貓

普美個紋身
究竟你主人係隻腳度紋左D咩字呀

想問下瓏瓏吃放個節目叫咩名？

好似係one night food trip

珠珠

超正 真心恩地做戲又好睇，唱歌又好聽，笑又咁甜，完美呀

珠女呀

我見有巴打換卡，我都想開始草下小卡
唔知係出面收韓專小卡，大概價位係幾錢張

咁就要睇你收邊位成員

好深既坑黎 有平有貴 日版好似係貴啲

宜家啲價跌左好多 應該最貴都係一百蚊張左右
平可能三四十蚊都有張
韓專小卡

apink宇宙第一!!!!!!!

可以既話 我想草齊韓專小卡
如果真係咁難 就珠女先啦

我諗住淨草韓專炸

要儲齊可能夠你去幾轉韓國

首先fan meet 你冇買photocard set已經輸左起跑線
$130 12張好似係

六姊妹不離不棄真係冇鍾意錯佢地

韓專應該total1+2+2+2+4+2+1=14
應該冇數錯，珠女就平啲應該易儲啲

少時西卡 韓版都係得10張內 都燒左我千幾二千蚊
因為要跟機買埋隻碟

唔該巴打

淨韓專嘅應該易啲
仲有其他卡仔就

其他卡仔有啲我當睇唔到
儲到都盡可能儲曬
專以外啲卡有啲都幾貴 又少啲人換

呢個我有買
name tag都有買

建議搵下有冇人買多左Set Fanmeet果疊卡
張張都好高汁

好高汁張張都

好 目標草齊珠女先

少時貴好多

有無人知信和一上𨋢左邊果間碟鋪嘅電話號碼？

MINI就23320835

話時話minishop真係幾好
訂開apink佢會wtsapp提你有新野訂
搞到又去左訂

冇錯係好好高汁
已經入哂相薄

佢就係冇啦啦wtsapp過黎

我都收到
我印象中 以前都冇收過架

應該whatsapp過問到貨未 但依家呢個電話好似轉左

18丫清

瓏

點解可以逆生長

rightclick咗

我又換先
全換瓏

tg: jiminarcissus

Pink revolution隻碟有無海報？

三款

巴打影得好靚

好似話係“一直在一起”既意思
冇照鏡 見唔到自己咩樣
不過肥波佢成日搓我
分分鐘你地隻手都有我浸除

好似呢個啊先啱

哇 三珠 好想要 不過冇瓏換

原來我得Dear chorong圓卡，17 season greeting chorong圓卡 各一
可換我冇的
tg我
Louis1991328

本身諗住都買photocard set但係遲左去又排哂長龍，嗚呀

HI 巴打我有DEAR 瓏小卡 想換

排左好耐 後悔冇訂到買唔到恩地
不過都比我買到最後一set普美

我連條毛都買唔到

大家會唔會爆byebye

買一隻C抽一下算

好掛住恩地

落左500訂
睇完fm知道自己真係好愛apink

淨係買恩地版就算

我都好掛住銀地

me too

我六個都好掛住 彩帶我都帶埋翻屋企架

如果下次係Expo arena 個感覺唔會咁強烈
因為今次hall 10真係好近

巴打我都有帶

主辦fb出左合照 矇撚到

好緊張啊搵緊自己

非賣廣告

55蚊又好似幾抵玩

我用我部550D D質素仲好過佢

有啲相見到六波已經攰到只係微笑

up上fb壓縮曬好on9

預咗fb出相會係咁...

邊度會有貨？

好掛住佢哋呀

唔知而家仲有冇海報 如果你淨儲海報 可以去問下淨海報幾錢
好耐好耐之前 我買淨海報 20蚊 而家唔知咩價

嗱，做左野架啦

Sorry.. 碟已換
小卡圓卡係。。？

遲下會有google link原檔

好呀！tg我？
>>>Park_chorong

Facebook啲相真係勁矇

好波

感謝抽妮
佢個post都寫咗會有原檔google link

抽妮巴

拜託了

唔咁講，佢真係fb gg我地算

師兄好高質 可唔可以放上tg個個group ge Google drive分享下？

係FACEBOOK見到自己張相 想嘔

有份影GROUP相既巴絲快D去主辦FB睇相啦

出左link啦

恩地真係親善大使 搭哂膊頭

唔該曬呀巴打

見到自己張相，好值得曬出黎
因為真係福利好好

呢下效率好高汁

恩地bb真係無得頂
點解可以nice到咁
利申 無份影

唔該哂抽妮巴
講完一去睇真係清到呢...

睇完相先知自己原來唔係坐喺初瓏對落
相入面恩地搭住另外兩隻熊貓嘅膊頭

有個小妹妹拎曬福利

終於比我搵到出黎
搞到岩岩都唔記得 搵卡換同珠珠張生寫真 呢兩樣聽日再睇

海報我都搵到 不過太大張唔知點影
所以借網上圖算

最後呢隻收到好入 影張相分享下 呢隻唔是拎出黎送的

鄭銀地真係世界級暖女
終於明大衛巴點解講睇返相就知
點解我要係做第廿個！！！！
有早知我讓後面個兩位影先

有蝦翁女神 想換恩地 巴打點聯絡

我都搵到張pink memory white版bomi

但我未搵出黎 巴打係唔係得一張bomi

多謝哂AG

恩地人見人愛係有原因

銀地宇宙級暖女

恩

娜

link出左
搵唔到有冇清可以po出黎？

等聽朝，plan a話要再check過先出得囉

我想問好耐

dear 隻碟有張卡for panda

想知講咩

呢條？

好彩手快down 左先😂😂

照down la，同個主辦傾好，唔會del link住，有得down就down晒先

無計 upload左上fb
質素實低左

我唔知佢幾時會close drive 但我就back up晒放左上自己drive，你地要嘅自己係我度拎

thanks 巴打

點解我會一早買左軒仔演唱會飛
撞到正

原本我都係，心諗點會咁岩撞到正一正
最後送左俾人睇
六波最重要

正到

各位巴醒目了
一陣韓邊遲d又玩野

已拎走自己果張 真古惑

好在download得快

收到

可能遲左，唔知有冇巴打有dear珠女圓卡/小卡想換？

另外多左張dear poster睇下有冇巴打有興趣接收

tg: ilovenamjoo

我都dl左自己個張了

Close左啦，用我嗰條啦，我同佢夾好，用飯站排頭比佢食左哩獲屎，要拎想叫佢inbox hkag，我backup晒

我download晒全部，張張都有六波冇唔download嘅理由

我無記錯娜恩一張無V 兩張右V 淨低左V

你影咗咁多次？
我有份入鏡果張嘅娜恩個樣好攰好呆，好心痛

多謝抽尼
感激HKAG

雖然見你地真人都好cool
利申只見過幾次

呢隻死貓...

我全部都睇左一次

好波清

作為佢既信徒唯一希望就係每日都有得時間比佢休息同發呆 發呆對佢太重要

抽妮好波

我都放棄作軒仔演唱會
利申 亦都係軒仔fans

佢COOL既話 無人NICE架啦

平時嘅發呆當然支持啦，好似果日咁攰到呆咗就唔好了

陰公 一日比八個鐘佢發呆唔知夠唔夠 好想有機會同佢呆一日

我大既估到佢係邊個
有前拎訂購，d巴打講話想要邊個小卡
佢就笑笑口話，我咩都要，6個都咁愛
希望冇估錯

一日呆八個鐘會唔會太驚嚇？真係同佢呆一日嘅話我驚巴打你地會一齊呆到訓着，好似極限挑戰果次咁
同埋娜恩要留番啲時間搞藝術

癡線個post推得快到呢

我愛六波😘

pink doll想換多d
其他都可以放
不如我留tg vj012488 咁樣好似好d

巴打入左部咩機
我都係新手玩 今日入左部TEAC 仲末開
巴打有冇咩保養機碟分享?

已tg.. id: park_chorong

我之前成日諗軒仔同6波一齊SHOW 我會去邊個,
最後我2個都去曬,星期5去軒仔,星期日去6波

好眼訓呀

係呀

早晨

push 老虎耳仔出現了

我果部好似無咩人識DENON FP-300,針同碟一定要清潔好，見網上有好多洗碟solution,但我未得閑去研究，加上呢排回南天，一定要好好收好佢

巴打咁早上水係咪有夢境

巴打，有多放哂比我得唔得？
TG: apinkeunji
麻煩哂

前唔知幾多版有熊貓應咗機話係佢送

珠d 卡好平 大部份韓專小卡都係$20或者平d

究竟韓方諗咩
大合照高清條link都要等佢批早定遲
如果可以坐上一行就好
好掛住妳地啊嗚啊
聽下the wave先

my darling 都有

可能睇下六波個樣有無問題先批
保護藝人都明既

睇d返d相先知原來我坐係蝦翁前面咁近
個陣係咁比人催 完全唔記得向後望佢哋 只係到望鏡頭等影相 我究竟做咩

如果係咁，某啲相咪隨時比佢地抽起搞到果啲熊貓連留念嘅機會都冇？

Good Morning Baby

「思念、從離開那一刻開始漫延」 今日先明白呢句野點解

每一日起身就諗起果晚 日日如是

good morning spunk

每日起身第一件事係追post
真係推得好快

各位早晨

白瓏咁早又催淚

Good morning spunk

快啲推爆佢

返工留名

Good morning Spunk

嗚呀

點解你會有呢張

呢幾日真係好快 但唔知可以keep到幾耐

靠大家啦要

WHY

大神

很想要

D簽名簽得好靚

好酸

點搵到

巴打部機好型
我個部係LP1000咋

this one fucking real

第一次見佢覺得佢型到癡線 個陣好似係ag第一次團購既時候
上次排影相/high five之前
Btw留名

我差隻my darling齊哂

我想問抽太妍巴打係用咩鏡影.好靚

由我飯既第一日到而家，初心一直都係到

果陣咁啱Amazon有折，千幾就入左手

咁岩呀我又係

果陣gmarket同ebay都有得買
唔知而家仲有無

叫下春毛 翁汪Lee 撒冷嘿

又係你啊 清

裴柱現額頭

額頭你回歸初心就改返個名先啦...

Apink宇宙第一
我愛Apink NoApinkNoLife

我個靈魂仲係會場
名呢啲浮雲嚟㗎啫

Apink is Luv, Apink is Life

到而家都唔相信係咁近距離見過佢地

買唔到1580 最近果下係佢地係走廊行出黎
果下呆到唔識反應

我又係喎初心一直都在

呢套係咩

Scene stealer

好想要啊
我有既一定拿相架鑲起佢
可惜不是我

這些機會

輕輕一推

話時話HKAG會唔會做今次日單團購?
好掛住以前同HKAG訂碟既日子

好想拎返去收藏

我諗緊去唔去

日碟唔做，拎貨同市價一樣，不如自己出去買好過，唔使迫住一日要就時間走出黎拎。

好唔該晒
其實抽妮係巴定絲? 我記得以前另一邊好似係絲呢架 定係紅巴

抽妮係絲呀你無見過佢咩

Nikon D750加小小黑

冇丫

抽妮都未見過好打極有限

人稱我香港朴初瓏 just fun

apink宇宙第一!!!!

抽妮絲打

不是天使式總結
1. 你問我答(續)
2. 韓方對fm overrun既看法
3. mk仔熊抱三波
4. 行業討論
5. 初瓏生日應援討論
6. fm大合照
7. 小卡交換